［你問我答] 係印度留左一個月

好多人對印度都好有疑問
上個月係印度留左一個月
半個月係加爾各答嘅德蘭修女之家做volunteer （垂死之家）
有興趣去嘅巴絲打可以問下 睇下解唔解答到你

印度之前仲去左其他東南亞國家 有興趣睇下

通常儲咗幾耐錢先去一次？

女仔自己一個去其實危唔危險？

有無用左手攞野食

睇下乜地方啦 一路讀書一路pt 東南亞國家唔洗好多架 呢個trip 儲半年都唔洗就行得

其實好多女仔一個人去印度 其實醒醒定定 警覺性高d就得
不過去南印就真係要小心d 始終未發展得好好 鄉村d

點會唔用左手食呀

你住左成個月都唔知

唔係北印危險啲咩？

姦咗幾多次?

比人姦左幾多次？

差仔係咪好臭

執返條命你都算好彩
唔好再杜人去啦

年中咁多單俾人姦殺嘅新聞係咪都係警覺性不足
驚女權撚屌鳩你blame the victim幫佢地問定先

屎眼是咪處?

唔好信佢 絕對危險
我都去過個幾月
啲人係好nice 治安唔算好差
但冇出事唔代表係安全

又唔係咁嘅意思 去得旅行都係要醒定 警覺性高
純粹想體驗印度文化去翻 d主流嘅城市 德里個d都ok架 比較冇咁危險
男女不平等我都有體會過 但係加爾各答比較好 巴士上面竟然有設位俾女性坐 d男人會借開

我旅行個時都有好多女仔一個人去印度 好撚勇
你講得好啱呀 但如果真係去 去加爾各答 德里 Agra Varanasi 呢d tourist hotspot 都幾好 幾有體會

我覺得北印反而幾好 德里泰姬陵都都係北印 但有d鄉下地方都係小心d

我又唔係幾聞到 可能習慣左

繼

絲